不靚午，醉三味

醉翼
醉鮑
醉蛋

仲有老玉飯

想食

有啫不了

帶我去

幾正
再浸耐啲

食完啦，好撚好食

醉閪

我有啲醉意，你唔好搞我後面

醉瞹

曖昧

自己整

好撚易
烚熟佢
落汁汁
落紹興酒
雪一晚

溝得過

小妹係有J絲打，已準備美極侍候巴打

又0又1

正呀喂又前又後咁玩

想食你隻鮑

我隻鮑好多汁

醉鮑

浸咗成晚啦

好粉嫩嘅顔色

唔夠顏色

太深色咪會變左黑鮑

nonono是啡